[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3204)

我了

Slow

fast

慢到

仆街又0:0

Japan

半6全15

好慢

8.5Bcashed

支持

又中...

又黎

12.5比狗買

主fg未

半8

隻氣 主入波

9.5角大輕鬆收錢

起碼15

咁快41左？

？？？

8.5b

依家幾多角？

係

無錯

屌你直接派喇不如

6

打左半場
客隊5射 主隊0射

好彩冇信明神

不如1抽1

主唔入直接輸左佢算啦

個apps係咪你寫嫁 次次都中佢

主隊仲要禁屌

角大易到

半場未過出0.5 1

現代

青真係好落力 仲記得上一位受害人好人巴已經唔見左

睇live見主腳鳩猜唔起腳

一起就會入

半7全?

7cccc

全7

14

8c ar

派？

半7全9就自貼

半7無10角我食屎呀

半7 有魔咒

主冇起過腳

好易喎

比球12m艾斯

半和頂實

0:0 大家開心

艾C READY

半7 之後唔洗我講

ys

半和cashed

歐冠

訓身0.5/1大

今日好惡賭

到底幾點先派

半和輕鬆

艾斯坦拿入未

半主 針

半和cashed 2/2.5s頂實

艾斯被屌?

半7全9 好邪

唔派買唔到大角

痴撚線 主起都冇起過腳

勁，係唔係史上第一隊讓人半一嗰隊成個半場都無起過腳

下半劇本完場前10 食半格

買左主點補

買no goal

半一上盤比狗賭

補和補客

11.5s

9.5s都要埋

射一次中都無？

主明明射左幾腳 做咩係0😂

角

呢場有最少13角

主隊0射咩玩法

又咁耐先派
我屌

白蘭恩入未

現袋派左未？

未

半7大唔到了

主仲可以讓半一 返去耕田啦 踢乜撚野波姐

半7全9 定律嚟

我屌

想派錢，頭十，一人一百

ＬＭ

lm

LM

我

bot黎?

Lm

S都等 戒賭未

好

全個post都係mars1108

1粒鐘後對答案

Aik半和

等派都得

有冇智將買咗主？

就黎想block撚左playhard佢

一陣開鳩埋客
咁撚串

最多齊針
串串貢無好下場

半7魔咒

睇個勢似和和

零射fg仲熱過客阿婆都識買

12M

現代派未

主fg收錢

河床

ON9 AIK

下半場快撚D刷角呀！

Aik

AIK蘇納
一開波輸12M

ON9

ailk針

阿美

一開波就12M 送大禮

咁快輸1粒

Aik;半大 上

DLLM AIK

下半場快手整球1-0

出局啦撚屌AIKKKK

本身都便便到祕
因為你 害到賴屎

輸左歐冠外圍係咪落歐霸？

aik-1

艾斯坦拿0射門

aik入佢老味啦

想派錢 艾斯幾時入波

入左0.5大 快手

乜都無得踢
唔係踢歐霸

戰巴 我會幫你叫爆

半客JUMP

AIK

艾斯入波 aik半大

aikc-1 jump

aik jump了

留名 幫叫

艾斯開到3.5大 派錢

咁專心聯賽啦

秒goal

半7全7

me

快d畀球12碼黎啦

收到

入左主勝5.4
咁快有得gel

開得出先LM唔該

Playhard jer夠未

半7全7 角大24

等睇全場0射門

呢期咁旺 開左派我

老實講 派佢果陣都無人jer佢
派唔到佢佢就jer人都幾輸打贏要

艾斯

半7好撚邪

主入未

大家講笑咁玩下姐
都唔係咩輸打贏要

AIK開到半客，我由香港跑到去瑞典

長巴be strong

我諗佢都係講下笑

啊美fg cashed
克日fg未

不了

咁你慳返啲腳骨力
半和都難

訓身冇入球

慳返d 力屌閪算啦

aik 半和ok?

激嬲ail

想要 IKEA 外賣

11.5 入手

想係十三到乞到錢
我了

現代半一派未呀屌

下半又停角

漏左

12點

做乜到你

仲係0中龍

笑撚死

快撚D刷角呀！

比人撚狗

毅進星 $100

主唔入就客入啦

兜得幾快

大波落飛？

sor lo

艾斯呢場有4球 我乜都得

艾斯坦拿 主勝 100

艾斯坦拿

唔係 見佢今次漏左你tg姐

又黎
照me

派我$100 唔好話4球 5球都黎

半7 全7

艾斯 aik dllm

主太易了

主仲係未射過波

AIK RC

紅埋

精彩呀AIK

Aki 100%

2黃

痴撚線aik 半場和都和唔到

韓假喺咪呃錢唔派

做乜封

aik 好波

半7真係定律角細嚟

又一場內定波

aik廢到

哇屌 好撚彩冇買aik但係艾斯坦拿都凶多吉少

UEFA開始調查工作未

jump

會唔會0射完場

艾斯勁jump

半7全10

數已找

半主5.3倍派錢...

半7永遠冇死錯人

贏多啲

aik玩完

追11.5大

經常性半一上盤比人禁屌返
仲要比人入幾球架啦
第一日買波咩。。

又黎半7魔咒

aik呢啲閪隊早早出局啦

Aik 正氣到

應該

半7 全？

買aik jump

10.5s 跳船算

今晚些路迪分分鐘針埋

依家重係7c?

我未

大家咁話

半7定律又中

Aik半和第jump-.-

aik 訓得

艾斯0射?

頭場歐冠肯入波未

講緊起腳次數喔，叻仔

888888c

屌佢老母 韓假仲未派

紅左都識入波？

無柒頭重有2.31。。。

艾斯入未

8888888888888

上盤起左腳未

8c!

On9

叻仔 比人禁屌又點起得多腳

下 現代派左？

aik空難死

派左

aik開到-1我食屎

點會買aik 專登開一場你識一隊既波

點解你賭波?

呢d垃圾波唔買好過。買聯賽穩陣d

AIK 紅左難大波了`

同你一樣 為左做善事

下場買咩

點忍到不射 好9野

史賓沙準備退休？
垃圾到

派ed

等9.5

我江完派左
蔚山未派

不嬲都係咁開。唔通開南新聖徒你買咩

即場買咩好，準備去沖涼

999

主第一球

幾時先入球

唔買

早知唔跳
跳完仲買佐all

365又壞機

9c

黑奴刷完未
艾c入波未

球證買角大

9ccccc

AIK半客

主入波
角角角

比多個角！

On9 中撚左都未有

完啦

想追數

大波

半7仲咁多角

Aik秒goal

主隊求你入返一球比我收半格都好呀

半7全11

11.5 jumpppppp
克盧日 fg jumppppppppppp

呢場波唔好浪費金錢

角大快上

1球都無

場波都on9

射門未呀

角細24

冇七頭得1.92

半一2.22

都有奶油既, 會爆爆冷架麻。睇過aik上年往績好似就算踢霸氣都好快拜拜左, 今年仲要係踢歐連, 點買得落

隊隊都on9唔入波 踢咩波

艾C都幾撚屎...

all jumppppppppppppppppppppppppppppppppppppppp

10c 輕鬆

黑老日入未 想中一次派

10c

買左咩

想買9.5b

屌你10c

點頂30分鐘

10ccc cashed

14c完

?????????????????????????????????????????????

下盤手足gel得 邊有咁多正氣波啊

0射？

12.5S又要針

咁買10蚊算數
大[14.5]@3.45

65分鐘0射

克盧日fg
11.5s

好彩啱先入咗12.5bcashed

自己仲燈過明亮 當我有買同佢一樣我就輸

Aik入未

講緊0起腳，無起腳等如0起腳，使唔使教

點解唔買對家呢

紅左個都踢到咁 死得啦

踢左咁耐一腳都冇 係咪遊行緊

肯射第一球未啊你老母

打小個點cup

咁都半大唔到

same

9.5b cashed

和波半格都收唔返 慘死

艾斯場波應該0:0
主隊零射門

克盧日GEL定都得

踢多個都咁.

真係求撚其踢 等收工 我屌你老母

艾斯含到雪雪聲

針

畀球12碼黎啦

！！九

11c

aik 試下負碌追和先得唔得

11c
10.5

仲唔捨得派仆你個街

1:0

Goal

1:0！ 一射就入

10

個事實就係
半一上盤比人撳屌到0起腳成日都有
你賭得少唔怪你

1-0

一腳中出!!!!!!!!!!!!!!!!!

終於識goal

goalll 艾斯1

Easy

Goalllllll 屌你老母

Goal!

主俾多球！

艾斯!

琪妹15連

終於入

角細全針

11cccccx

比多球 屌你老母

屌早左買

咁中多兩球龍啦

係時補和

2:0 我屎眼比狗屌

呀？ 難道即場既意義就係咁？

執$咁執

中出了 買角大

仲要靠老烏

何苦呢

aik -1苦主

比多球

夠薑入多球收埋客條屍

係咪可以再直插角大

邪起上黎好邪
唔好鬥氣

客隊要刷了

手足用開咩髮泥

365壞左

入左就咪刷角 thx

有冇全格

客隊刷

半一以為比狗屌緊
原來真正目標係走地客飛

入左波要追角大了

咁都入到

中出

2:0

Me 留tg

11.5s輸錢啦

Cashed

11.5s點頂

Fake goal

Give me one more goal

一射就入

好波！快刷角

喂 Aik 半大派

入到4球 我派500

唔駛頂 輸得

全格派200

信念幾緊要 好容易就忍唔住買和/客

ok

aik紅牌cup ok?

雞鎚慶祝

同路

屌，aik輸多球啦

15.5 就補個S

冰足20分鐘加油

上

比我win下ok?
我主+1

全格 頭10名lm 派200

Okok

Ok

Meme

抽一

留名

你仲左fg la

Kkk

快到

現袋幾時派呀屌 無錢買角細呀

叻

派派派 十個話派收完錢就拍拍屎忽走人

岩岩果場輸2注

角呢

第11 屌 又遲左

波post 係咁

好難

勁撚到 今次係我了

好想同棋妹做愛 又羊

全格抽十人 派寶礦力

80分鐘客追和

賤種aik

岩岩頭2留tg 果個都唔撚派

你係咪未中過
呢度好多找數真漢子

有無tg

覺唔覺cd rom生面口Lm應該咪撚派比佢

一射一入神隊

祝佢羊多啲

連推勁中

2射2入未

14連
好撚勁

Lm 我要

揾食姐

why not 二射二入

Aik -1
另一場角

等緊12.5買大

屌主隊一射就有。。。客明明屌打左半場

客比角

睇live 最少6 7 射

aik dllm

aik 追和pls

派下我呀 屌

入左唔撚擦，係咁妹

aik仲叫唔叫好

半一上盤真係on99
即場fg都已經2.8幾

靠客

4000未派, 慰山又未, 仆你條街, 鋪都就收喇, 我買現金拳架屌你

Aik半和未

叫

Aik本身少波入，估唔到送個12m俾人

派我

30

？

90'+1'

屌 打鋪機miss左幾多派

0

已經買半和 諗唔到佢柒到咁盡

AIK蘇納
危險進攻

因古列茨彼得羅沃

角球收錢

屌 又嚟秒goal半細

你仲敢抽？

Same

why 唔敢

AIK蘇納
角球

和波係咁跌水 上盤jump

有得抽唔抽

aik cup買波衫

AIK 咁撚快紅撚鳩大波

冰角

現代係咪唔諗住派

算係咁啦 個名咁撚難打

3個鐘啊

角角角

賽前主勝好撚低水

古勝

半和jumppp

想死

容

12.5b？

有你 真係冇窮人

等到天黑都未派

尊重啦

11球角細收皮未

gun你水又針11.5s

12.5足水即屌

有冇知場韓假幾時派彩？

jer我老4

我覺得仲有球，主ng

追和未

兩韓統一後

gun我老4 又要上樓

手持11.5s何去何從

咁唔駛派

客ng越黎越低水

GOOGLE下都懶

等死

12.5s

真係第一次買Kpop 韓職啫, 又唔係北韓

1:1 AIK !! 半大了

12.5b

1:1 aik

紅左都識入

11半大

1-1 aik

1:1

完場+3個鐘

Aik1-1?

停c?

沖完涼出黎變咗1:0

6sor -6

戰神卡

半和

頂住半格都收貨

爆完我10.5s就停

AIK蘇納
你話比人知..

瑞典超你係一哥

aik好勁

3.4半大

主太廢唔識攻 12碼先入

半大

寶高係咪派

aik有冇咁勁

Aik半場cup柒佢

踢粒幾中零射
12.8都唔會買

艾斯全格+aik開-1 抽1派$100

主太廢

買左半大全大，幫你地叫aik反cup

痴撚線哩下客隊都入唔到

嚇撚死

Me

主ng 派一舊

屌你 真係好快

11c到完場plz

一陣先整 睇埋角

得

半和返生！！

11c 頂住啊啊

咁都半大

開到我派翻比你又點話

唔驚, 客隊柒到咁

艾斯快d用大炎介

Meee

艾斯全格 ok?

aik 紅左件都追到？

次次唔買半大就半大

喂 12c完

艾斯班撚樣跳高小小啦

有冇人派

冰左15分鐘

韓假幾時派

12.5b派錢 唔買就傻

13 ok?

職乞咁多 點搵食

紅左仲勁

寶高

屌 遲左
針

聽朝

14ok?

自己羸最實際

無黑鬼賭，就黎頂唔順

11ok?

最後黃金十分鐘追和

你唔洗lm都中啦

我google左

停咁耐角除左打假仲有咩

12點主好撚勁?

又jer

真係冇角

漏左頭10抽1

唔抽點中
不過5抽1就唔中了

派錢未呀狗會 驚我贏撚曬你啲錢？？？？

好 依家開始計 lm

夠膽12c完屌你老母

建議大家補一補和

首都 = 勁

我屌你老母狗會

岩岩好第十

踢緊呢4隊淨係識aik

克盧日入未

11.5力頂

客隊業餘球隊 你話啦
不過芬超d球隊好撚廢

克魯日轉頭入

收啦應該

停c 20mins

半場大埋

12c

屌你老母半和又死

2-1

係客廢

2:1

。。。。。

唉12c

2.5b收錢

又撚半和

半和假希望

aik

唔係申請野我先唔想用現金拳買波, 費撚事問呢樣果樣, 搞到買少場

Aik廢到

針
買唔到12.5

13c未

12c 一次過爆曬

半大全大cashedjump左成十口終於反底

個龍咁都接唔到 送角

12.5bgel

嘩 食個飯返黎角球大埋 good

快刷

紅左都識入波

-2c

我老4又輸

一話打假就有角

哈化柏林？北京國安？

我老4勁到

13c

Aik入球大同半和揀左半和

2-0未

克盧日追和派100 頭十抽一

巴打咁樣反水gel好咩

我一早話呢場有13C

13c la

Lm 不過難啲

悉尼FC

輸咗2900

-1c

俾多一角！

好想2比0

唉

500 2.40 大

咪撚刷啦屌

我要煙！1包！

屌你老尾aik

屌你又無啦啦刷 on9

有種14c

一條啦追和到

13

快了

唔撚講野了 on9 停左咁耐一上黎話打假就有角
留多下言2連角

角大話左派

悉尼唔係首都

12.5gel

西悉尼流浪者

艾斯屌住

主隊dllm

2-0請一位手足飲寶礦力

話左6sir 買左

14c

全格未呀屌你

爆撚到14c

艾斯 13.5s 頂撚住

艾斯入多粒比我全格好冇

潘狗騎王收息追數

收屍就有

On9，呢幾分鐘又爆半和又爆角

首都阿dllm番去讀下書

悉尼係首都?

比多個啦

13now

入多粒

我！

-1

馬會都唔派

我都冇話幾抽一

等錢洗

on9補6

lm我等錢洗

14c未！

Lm sin

+6 快追和

pm

抽好嗎

全格未

下...+6???

15 c 完美結局

直接派1001

1001010.

ME

請記住補時先最精彩

建議10抽1

唔啦

10010100101010101010010101010101

怕撚左，補少少客ng